Supreme backpack

想問大家覺得邊款backpack個款最靚
自己睇啱雪山同42th，但個個都話唔靚

雪山

Tnf map

而家2千尾呢個價真係好吸引………

大手入貨啦，遲下個價實升

39th

2千6左右入唔入得過？

谷定舖？

stock x
連運費大約呢個價

有鋪賣2800 好撚想去馬呀屌

雪山我有2個 全新 $2600/1 有意TG @snow_mountain , 日本SUPREME 貨, 無單任驗

BAMN 都有一個全新黑色 齊TAG, TG我

谷啲人放2500-2600，舖2800叫ok啦

想收個42th

黑色

42 麻麻地 個supreme print 會甩色.....

宜家1800買唔買到？
點睇overlab

43 好撚柒囉...

想買住一個用住先

43 真係超柒 所以42先貴番 要2000up brand new

個人覺得近幾年ss d backpack靚過aw果d

33th先係最正，又大，又有防水袋，黑色定係3色樹紋都靚。只不過係一咩就好易起毛粒

有無上身圖呀